挾淡倉風暴｜AMC原面臨破產 股價炒高令債權人套現7億美元 AMC 手足小心。

原本因疫情面臨破產的美國連鎖影院AMC，經歷了一周美國散戶對沽空機構的挾淡倉大戰後，累升165%，周五收報13.26美元。據報AMC正考慮趁股價上升時進一步增發新股，籌集資金以應付困境。

根據《路透社》報道，AMC本周已藉股價大漲，賣出股票籌集了約3億美元資金，而管理層正進一步考慮增發股票，以應付疫情停業所帶來的55億美元龐大虧損。

去年夏天，AMC通過與債權人和私募股權公司銀湖（Silver Lake）達成了債務重組協議，避免了破產。不過，疫情持續令美國電影觀眾人數下跌92%，國際市場觀眾下跌89%，每月虧損達1.24億美元。自12月中，AMC已增發股票及債券融資9.17億美元。

這次挾淡倉大戰令AMC股價大升，意外令債權人銀湖和Mudrick Capital等信貸公司大賺一筆。銀湖周五（29日）公佈，已套現AMC價值7.13億美元的股權，成功將2018年買入的6億美元可轉換債券出售。另外，部分債權人也做出了債轉股的決定，例如橡樹資本（Oaktree Capital）和Centerbridge Partners等曾為AMC提供數億美元融資的公司，亦從中獲利。

不過，各大行未因AMC股價炒高而改變其負面前景的看法，標普認為新的融資方案對企業是好事，但AMC仍需要大幅降低其債務和利息負擔，否則其資本結構仍然不可持續。

多謝連登令大家有戲睇

AMC大股東 萬達集團
中共又贏

AMC冇over short
唔會有SS出現
個股價真係純粹疊出嚟
音樂一停就人踩人

叫連登仔 情何以堪

有幾on9 先高追呢隻

GME 有無可轉換債券發行過，有就小心。

不如炒高AMD啦，同樣被short得好勁

下週升我覺得唔難
但處境的確唔同GME

GME風暴有中共幫手推都唔奇
本身都已經有好大誘因去推翻華爾街嘅既有制度
咪順便撘單幫吓自己友嘅AMC解套

不嬲玩開gme既人，大部份都知amc只係副產品

一陣明明想推冧華爾街點知中共同你講多謝

不嬲話連AMC都係對面用黎分散散戶購買力

你估中共唔想推冧華爾街？
禮拜五晚320廝殺
就知long side有大戶嘅存在

同BLM一樣
利用美國本身社會嘅弱點
再加以發酵

現價 $13.5, AMC 市值先 50億，根本就好平！E＋又短期解決債務同破產危機！！！！

就算唔係呢單野，武肺完左＋生存到，將來根本有可能被 netflix, disney 等收購，呢D咪價值投資

但我想賣5000鎂

佢地去死唔通唔比佢地去死.

$5000.......
祝好運

咪咁黑心，佢地幫左我賣左好多倉底貨NOK MAC AAL SPEC

支那笑而不語
有連登班傻鳩幫佢接貨

好多連登仔以為自己做大時代英雄

十隻最高沽空率 AMD tsla As都未到amc

我都記得之前睇新聞講佢就嚟破產
仲唔到今次因為GME炒返起個價

好似話高位都有7成。

間野真係垃圾，未有武肺都年年蝕。

中國成為最大贏家

根本得gme先係目標

$5000 短期內唔得！就算GME都難

但你諗點解gme大股東唔沽貨套現，好似amc咁

連登仔話有槍權，股東無動機會賣同埋唔驚D舖俾人燒咩?

最後結果係連登仔全炒。 好似換美金， 沖破聯繫匯率一樣。 到呢家都未沖破到

是但啦。除非有人all in amc
咪試下跌到$0
如果唔係 本身幾隻野都係高風險既買賣
唔駛係weekend 即刻咁淡既

再者根本美股GME呢鑊
中共你估無得益咩🙃

未必
中共可以係美國 世界呼風喚水
多得華爾街唔少

GME機會大好多

我炒左幾轉amc將profit轉左落GME度，並且SS，多謝連登仔

留守金鐘呀
唔好去旺角！

但與其話係推翻 唔係應該係保衛咩 華爾街破壞自由市場原則 而散戶就係對抗呢個局面

但現時中共喺美國咁惡最主要原因唔係因為華爾街咩？ 如果係咁樣咁華爾街就做咗condom

其實呢d 炒作新聞有咩用呀 沽空都成日放 結果宜家比人夾到春袋都爆 78% short interest 有咩好怕

王健林好黃

冇錯，可能市後到位，但 你賣不賣得了是另一回事！！！

5000 AMC 認真難
要睇下黎緊走勢

SH

王建林都什人打地主破左產啦
依家萬達係中共揸旗

華爾街班友俾中共買通晒，佢邊有可能想推翻

gme以外無睇好過

得罪講句 唔好咁自大 幾時輪到連登

wall st 撐支共㗎

大家都係睇錢啫，咁就偷到雞

連登標準答案：預咗total loss就得，你唔信就一律跟大鱷沽空。

連登仔仲買AMC?
我國幫你加油
轉GME, SNDL啦
兩隻都係有人氣既炒股
GME唔洗多介紹
SNDL就快大麻合法化
就算宜家唔爆升 只要一出合法化都會爆
而且只入0.8 你可以買幾多股AMC自己計
而星期四本身已經爆到溶斷
只係撞正比RH搞 但成交量依然驚人
再睇下Reddit Post 個邊已經吹奏緊SNDL
總結 GME=保守但少賺 SNDL=贏廠輸糖
AMC=我愛你祖國

咁中共係咪撐wall st?

AMD 俾人限買緊

唔係 short 得勁就要追
係 over short 先會無限挾

所以由始至終都應該集中GME一隻
用閒錢一人一股咁hold死 然後等空倉到期

幫中共回血

叫人轉場去玩AMC真係on9，下星期可以睇人踩人

連登炒得起佢？
你真係以為呢度朝朝牛熊賺幾十萬

OLD NEWS is so exciting .. Wednesday last week

苦主區

On9到呢
Reddit 求其一個大佬都多過兒登仔total

增發股票

買BB 好過啦 一間有前景 有業務公司 比班劵商限買搞到股價插水

又益支那人

連登仔話管理層同小股東坐埋同一條船，唔會發生蠱惑配股

7-30刷左200體都黎緊
一粒高階都無...
我係咪去錯地方

D沽空機械就係去割AMC拎來補住GME 唔爆

傻鳩連登股神有冇野發表？？？？？

手咩撚野足，貪得無厭就有份。

咪臭係，根本華爾街係中共係美國最大盟友之一

增發配股 AMC 好波
遲下join AMC member支持
想睇連登股神點樣應對學人話追擊沽空大戶，實質想搵快錢，睇你地依班仆街好開心

如果佢最後沽晒係咪所有散戶都輸晒啲錢?

連登仔只佔今次GME單嘢一少部份
唔識嘅可以去理解下發生咩事先

支那人玩老千股咁耐 割九菜技術一定唔會令人失望

nok呢？

一直以來都係

收買
分化
滲透
打擊

利用完，就反過來消滅

所以克警，點解要用每月三萬蚊養你一個永遠信不過的南方人來做

又唔會，因為開頭空頭就真金白銀埋左單幾十億美既，而散戶都識走既，分分鍾long put埋，係睇會唔會爆上同幾時爆落姐。

空頭好少，出左兩轉變左free money .本身係5g加情意結先hold。

一開始時要講清楚

AMC是中國人做大股東

可能就會無人入場

疫情完之後
個個入得返戲院
收入改善未會升返同又有息收

重未夠清債

分化撚抵死
人地個個集火GME
無啦啦懶funny買AMC

美團 qq 小米 阿里baba

大戶：多撚謝晒

有無睇新聞架...gme第一大股東已經套左現啦
個short rate已經得返11x%
再多個股東套現個game已經玩完啦

其實啲人玩錯股，over short果隻係AMCX

我想講佢地批股批到手軟 依幾日班傻仔鳩炒 成班黨員套嘅錢多過間公司一路以嚟賺嘅錢

Gme頭四大share holders都係基構
今次係基構拉埋散戶夾機構姐

同意啊，人地真金白銀打大鰐，我地連登仔只係聲援既多，肯落注SH既支援少

利申，Gme amc 股東

👎🏻👎🏻di u , 竟然係大陸公司

"所以有關大陸既股票， 一律建議沽售"

你睇多少少先出黎講啦 典型香港人
買amc 就唔可以買gme 咩 你典解咩都先入為主
兩樣都無conflict

知唔知咩叫集火？

知唔知咩叫閒錢

你係咩火 咁厲害呀 睇過

趁機快手block多啲呢種仆街

諗住打9華爾街大基金、重創2個、但益左另外幾十個基金

咁又點？ 本身人哋先係大戶

冇咩點，等於有人捐錢去奉獻邪教 ，覺得自己做左有意義既事，大家開心就ok

假 連登仔明明話唔會增發新股

一早wsb都話 AMC BB nok 係distraction

嘩。多謝你提醒
果然被強權無理打壓得多
講既野都寧捨唔同

中共用100億推落gme到
都幾抵下

笑死，所以大家炒高股票，奉獻强權、萬達、基金佬⋯，
同埋一班低位買入既wsb會員水人幫手接貨既有心人士

咁可以單純買唔到GME先買AMC啫
個價差咁遠

利申
清晒AMC集火GME

Batman vs joker?

尋日討論嗰陣我就話數據抄唔到
但有人同我講唔關事
即係點

由掟錢入股市已到養緊班大鱷
不如乖啲返工好過啦
Sor 返工都係用血汗養肥緊老細
媽呀 點算

買得支那股就預咗啦

買左amc諗住同支那攬炒

支共最鍾意condom

無知一問 amc 1x 上 1000
gme 3xx 上 30000
唔知邊個容易d 呢

同樣都係100倍

AMC都係wsb吹雞㗎喎

Jm9呀 第2 78%喎

係囉 大家都係差一個字姐

唔同網唔同 自己諗啦 如果amc冇料到 想知點解amc gme呢幾日幅圖都一模一樣

同時gme 如果炒到10000

有幾多個連登仔有能力繼續接貨

short ratio 同 short interest 係唔同wo

但係依家睇short ratio喎

上個禮拜已經講考慮增發到增發都散咗水啦

futu都大把連登仔炒住黎買係股市面前講黎有咩用

盟友？

Wallstreet 班戇鳩比中共當狗咁撚就真
日日送d 垃圾股去上去吸金
瘋狂印銀紙去掃貨做市

Trump 加強監管，停大陸股唔係無原因
不過班有錢就老婆屎眼都可以賣嘅wallstreet 狗點會理

如果唔合法咪仆街？
利申手持1000股

$AMC院線()$ 其實買左amc分左2類人
第一類由一開始至星期三 sh果班10蚊-25蚊高位果班（佢地sh死守6蚊都 未驚過）會一直sh到下星期五
第二類星期四同五 6蚊-13蚊（呢班係死守9蚊線/補倉/投機派）
基本上大多數人都會係第一類sh到尾（佢地咩風浪都見過哂）佢地係唔會set100蚊，你當中位數17蚊 如果set100蚊只得5-10賠 經歷咗咁多嘢會貪你嗰10賠?無500蚊都唔收手啦

同埋由一開始空軍由星期一至星期三撲左我地幾十下 星期四直頭禁買 星期五又同我地血戰9蚊戰 就睇到出空軍好急好緊張
佢地愈急愈緊張就會不斷出淡風同假消息不斷=我地愈穩陣 唔會聽空軍講星期一放/底價放 要記住依家係我地話事賣唔賣比空軍 佢愈到星期五就會愈急
星期一/二 空軍:不斷吹淡風假消息想你放股 散户:sh
星期三 空軍:會加強假消息（佢開始會更急）散户:sh
星期四 空軍: 急到賴屎 散户:先開始諗下放咩價位
星期五 空軍:最急 一定要買你貨 散户 :e家先高價賣佢一定要接

以上説話可能你可能話我穩定軍心 但記得空軍愈怕愈放假消息我地就好安全

請多留言及讚好 推個帖比更多人睇到 及轉發各討論區

咁易就比人分散

amc 1x 上 1000
gme 3xx 上 30000
同樣100倍 邊隻容易d
兩隻都可以sh 但無知問 gme 上到 10000
有幾多連登仔可以繼續出力接貨
why not both 反正都食花生 何必咁多陰謀論

晒氣啦。 經過星期四$6都唔走， 而家點吹淡風都冇用

搵人答我咁點解星期四美國隊都要攪埋amc? 應該重點攪gme 咪得囉， 點解呀， 屌你老母

你真係戇鳩仔，呢隻同gme係完全兩樣野，係一定唔會有ss ，你哋嘅對手只係你隔離嗰個

要好小心，它與GME 不同是一間資產質素很差的公司

臥底
連登都有五毛啦

GME好好？

咁叻咁你答我啦

晒氣啦。 經過星期四$6都唔走， 而家點吹淡風都冇用

搵人答我咁點解星期四美國隊都要攪埋amc? 應該重點攪gme 咪得囉， 點解呀， 屌你老母

嗰晚廝殺真係睇到90分鐘加時分勝負一樣

根據連登主流意見
登登上台
華爾街無咗侵仔嘅阻撓
可以出盡力賣國

點解喺咁嘅時勢叫利用完 再反過嚟消滅？

劇本唔啱喎

王建林差人好多錢

有無source?

搵人答我呀

銀湖27 號星期三賣股套現。咁又點解27/7 賣完股份28號美帝又對我地駛橫手？ 我哋條命賤d呀， 我地好恰d呀屌你老母閪

你講到低過100%就玩完

大股東冇得套現呀
新聞套現個個好似排第九股東 韓國公司黎

好簡單
之前入唔切GME就入AMC
Party 啱啱先開始

買股票等於捐錢？嗰張股票值唔值睇人嘅啫 又可以賺錢，又可以夾空大户 why not 況且nothing impossible 我都想大家都開心 so SH!!!

咪當睇唔到先得架， 快d答， 爽d啦

GME 有白武士，店舖有正常營運，有轉型做網站的空間。疫情關係AMC 的戲院在關門狀態基本上是等執

希望個陣救左部分人。